香港人係一種精神

香港人唔只係一個國籍 亦係一種精神 和平理性但又願意犧牲自己 就算被抺黑仍不割席不篤灰 為自己為大家為香港 就算係和理非亦會尊重前線勇武 兄弟爬山但又互相尊重配合 2019年7月1日香港第一次實現直正既民主 一齊走更係一個完美既結局 香港人加油